劉馬車又開始發癲😂😂

同場加映
呢條應該係最好笑一條
我睇十次笑十一次😂😂

其實啲片邊個幫佢拍

邊度好笑。。。。正常咗咁多

連登仔而家得番睇痴線佬做娛樂

佢有fd嫁

痴線佬都有frd
咁開po呻冇frd嘅連登仔真係要檢討下

咪白衫個條友

下面汽水機個條都正常?

馬車生性連登仔倍感安慰

睇啲痴線佬睇到追星咁樣 成個連登都有問題

水機果條幾多年前

香港人壓力大係咁架啦

重溫下者

依家扮正常